[好奇] 一個到左30歲既女人, 想要你證明你幾愛佢，點同佢計劃將來

一個到左30歲既女人, 想要你證明你幾愛佢，點同佢計劃將來
但當男方比哂銀行存摺
比哂人籌保單
比哂屋契又剩咁...
但到頭來個女方話你同其他男人一樣又用同一招向佢保證 ,

咁姐係女人究竟想要咩

飛得啦柒頭 咁嘅閪女人重要呀?

迫你結婚 負責佢下半生囉

一個女人到左30歲仲有咩價值？

考試定拍拖?

一個非處西性格女人

喂大佬咁咩都已經比哂佢啦,
咁都仲係feel唔到男方諗住同佢結婚?

唔洗真係要即刻拎將結婚申請表擺係佢面前先叫岩佢心意嘛?

佢要既係求婚呀（加隻戒指）
你比咁多野佢睇托鐵咩